iPhone 6s 維修

我想問依家拎去整係咪冇得換零件 check到有問題只可以機換機？

屌你老母留名

Apple Store 維修

冇人拎返去Apple整咩？

樓主部電話壞咩？

利申：6s+ 講電話聽人講野好細聲 開免題又無事 今日扲去整

成日用用下就會卡住左係到 之後重新開機

我部6splus 有時會重開機 同死機 係咪可以拿去換？
買左冇一個月....

大問題換換機
小問題維修

6s 岩岩換左mon

岩岩book左天才吧 第一次用iPhone 搞d咁既野....